陳柏宇JJ - 你暪我暪

呢到係討論陳柏宇
邊個版本最好聽？
利申：The player live in cocert 2016最好聽